（日文撚）想問下有無巴打有教日文？

近排想學多種語言 想睇下有無巴打係有教freelance日文 有既可唔可以加我telegram
Id係 @nakuz33

Me

認真？